偽青年快閃，破壞連儂牆及太子花

依班人抑制言論自由，仲要扮偉大

想賺hit數？

發起人：

佢個仔去左美國讀書

不是，睇唔過眼d 人破壞扮偉大

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕